【928】五大訴求，缺一不可；沒有普選，抗爭不息！

往後主打嘅訴求一定係普選，冇普選，他日仲有千千萬萬個林鄭！

聽晚 添馬公園

推